有無巴絲住係glasgow可以打救下我

我以為我個hall可以住到聽日就唔理乜都唔book
但今朝就比人趕走左
係市中心既hostel hotel都full晒
有無巴絲係住係glasgow可以收留我一晚我聽朝一早就走架啦
連登有愛呀

訓火車站囉 而家又唔凍

依邊d火車站就係好似唔係24
我驚佢兩三點踢我走呀

實有 價錢問題姐

去M記過夜
利申：試過

出機場訓囉

推
岩岩走左幫唔到你，樓主加油

其實你地有冇諗過樓主quit hall咁多行李/ 貴重野好難係站過夜?

同埋學生冇咁多錢 可能真係突然間拎唔出 大家唔好怪佢啦

我曾經都試過係倫敦搵到巴絲收留 不過Glasgow唔識人幫你唔到

試過係Glasgow個coach station訓覺等車冇人趕 希望你冇事

我係最遲走呀我d同學都走晒
依家放住d行李係拉把頂住先

我搵到既hostel都好遠同好貴我真係無咁多錢拎出黎呀
有人明白我好感動

SU呀我係
我可能會放低件行李係central station之後自己搵地方hea到日出
感謝大家呀

天光之後點? 去機場? 落倫敦?

之後坐rail走就有地方住架啦係今日好大鑊姐